NBA發展至今，出現了三位大神

3分之神：Curry
2分之神：Jordan
1分之神：你地大聲話我知！係邊個！

Messi

送分題都冇人知

Allen Iverson
4分神登登

好想睇登登搞到對面全部6犯離場

大咩撚嘢神

harden完全係令到NBA唔再好睇

廢物一件